#
โซนี่
 
ยืนยัน
ฟังก์ชัน
Cross
 
Play
 
PlayStation
 
Xbox
 
One
 
#
แพลตฟอร์ม
แบรนด์
คอนโซล
ข่าว
ใหญ่
ฟีเจอร์
เล่น
เกม
แข่ง
อื่น
ฝั่ง
นี่เอง
สนอง
เรื่อง
บอก
เป็นนัย
ได้แต่
ดู
นโยบาย
ธุรกิจ
เสียก่อน
ล่าสุด
ประธาน
ยืนยัน
บริษัท
ข้าม
เล่น
เหตุผล
ที่ประชุม
ผู้
ถือ
หุ้น
บริษัท
ฟังก์ชั่น
สาเหตุ
บริษัท
มอง
ปิด
ถือ
ผลดี
ระยะ
ยาว
มัน
ประสบการณ์
ใช้
งาน
กลยุทธ์
ทางการ
ตลาด
คำพูด
ครั้งนี้
ทำ
โครงการ
เกม
นำร่อง
ยกเลิก
เหลือ
เพียง
แผน
แท้ง
ระเบียบ
ครับ
ที่มา
Xbox
 
One
 
Cross
 
Network
 
Play
 
Cross
 
Play
 
Xbox
 
One
 
Andrew
 
House
 
Sony
 
Interactive
 
Entertainment
 
Cross
 
Network
 
Play
 
Xbox
 
One
 
House
 
Xbox
 
One
 
PlayStation
 
PS
4
 
Ecosystem
 
PlayStation
 
House
 
Cross
 
Play
 
Rocket
 
League
 
Cross
 
Play
 
Xbox
 
One
 
PC
 
Cross
 
Play
 
Overwatch
 
FFXIV
 
A
 
Realm
 
Reborn
 
PS
4
Daily
 
